綠楊M座係狗宿

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

日期: 2018．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

綠楊M座休班狗8月5日打人 冇人理

今晚要去隻揪